美帝：香港真係幫唔落

咁撚耐都未簽哂
點幫得你落呀

我地有三權分立呀
行政點管立法呀
回應既時候咪話呢個係立法機關既事務
就可以推得走個波啦

我同意，不過照簽啦，冇嘢可以做